如果英雄聯盟整成動畫會簡邊個做主角？

Ekko 我覺得係不二之選
能夠控制時間呢點真係痴撚線

逆命/葛雷夫

悟空

Ez

j4

Teemo

想當年雷茲由s1跑到s3定s4
套套宣傳片都有佢咁濟

波比

烏爾加特一定做反派

ez基本官方主角咁濟，加上佢故事又似動畫劇情